HKT48一直等緊櫻花同奈子既回歸。。。

解散造假團！！！！！

曬料

解散izone 刻不容緩

永續IZONE
不要讓日本妹返去做咕喱拖航母

返到HKT繼續韓妹造型

冇必要幫金彩元空降西洗腳

永續IZONE

奈子唔會翻去啦..

我估呢兩個返去日本，本田仁美留韓國